{
"type": "FeatureCollection",
"crs": {
"type": "name",
"properties": {
"name": "urn:ogc:def:crs:OGC:1.3:CRS84"
}
}
,{"features": [{"type": "Feature", "properties": {" id:": 0, "direccion": "Calle Mallorquins, 8,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Mercat Plaza", "vendido": true, "viviendas": 27.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3788191941829, 39.4724388409072, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 1, "direccion": "Calle Cadiz, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Lotus Ruzafa", "vendido": true, "viviendas": 19.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375072342855435, 39.4635597868634, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 2, "direccion": "Don Juan de Dios Montanyes, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Ruzafa", "vendido": true, "viviendas": 4.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371057956710551, 39.462838801823, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 3, "direccion": "Calle Gran Via Germanias, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Gran Via Germanias", "vendido": false, "viviendas": 5.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37792422004409, 39.4628977252572, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 4, "direccion": "Avigunda Reino de Valencia, 58,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Regne 58", "vendido": true, "viviendas": 17.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366851352180469, 39.4632790107576, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 5, "direccion": "C/ Gregorio Mayans, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Gregorio Mayans", "vendido": true, "viviendas": 10.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371545822618979, 39.4649391200258, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 6, "direccion": "Calle del Palleter, 48,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Jesus y Maria", "vendido": false, "viviendas": 25.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388679153258531, 39.4721708275066, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 7, "direccion": "Av Perez Gaidos, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Galdos 33", "vendido": false, "viviendas": 30.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389091036249979, 39.4651031228499, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 8, "direccion": "Calle Maestro Sosa, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Sosa", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386388716730811, 39.46187, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 9, "direccion": "c/ San Jose de Calasanz, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio San Jose Calasanz", "vendido": true, "viviendas": 14.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38901, 39.4669, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 10, "direccion": "Calle San Vicente, 153,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial San Vicente", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382232965020258, 39.4617374487219, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 11, "direccion": "Avenida Maestro Rodrigo, 41,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Hevia Campanar", "vendido": false, "viviendas": 220.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.402292440329067, 39.4817299288711, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 12, "direccion": "Calle Josep Alminyana i Vall\u00e8s, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Sonet", "vendido": true, "viviendas": 72.0, "fecha": "2017-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.405274639383578, 39.4856663739442, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 13, "direccion": "C/ Sierra Calderona,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nou Campanar Attikos", "vendido": true, "viviendas": 27.0, "fecha": "2017-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404943082258363, 39.480668621511, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 14, "direccion": "Calle Reina Violant, 13,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maestro Rodrigo Garden", "vendido": false, "viviendas": 118.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401218486062121, 39.4857986557884, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 15, "direccion": "Calle Reus c/ Dr. Oloriz,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Palmeras de Reus", "vendido": false, "viviendas": 15.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381771898882309, 39.4853606151078, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 16, "direccion": "Avenida Burjassot 44,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Burjassot 44", "vendido": true, "viviendas": 23.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384189308385364, 39.51772, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 17, "direccion": "Carrer Oriola, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Carrer Oriola", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377419165532663, 39.4846959175966, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 18, "direccion": "Calle del Pare Palau i Quer, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Jardin del Turia", "vendido": true, "viviendas": 10.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376178266269436, 39.4843946034183, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 19, "direccion": "Avda Constitucion - Calle Angel Tomas Garcia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Avda Constitucion", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374870334611604, 39.4902412625132, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 20, "direccion": "Calle Almassora, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Pont de Fusta", "vendido": true, "viviendas": 109.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372494278091152, 39.4819328917514, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 21, "direccion": "Calle Alboraya, 48,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Hipica", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369037784316082, 39.4846256044566, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 22, "direccion": "Avenida Primado Reig, 40,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alfa Residencial", "vendido": true, "viviendas": 30.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369531828227206, 39.4885980072094, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 23, "direccion": "Avenida Constitucion, 84,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Saidia", "vendido": true, "viviendas": 14.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376753749547335, 39.4878316589025, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 24, "direccion": "Calle San Bruno, 19,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "San Bruno", "vendido": true, "viviendas": 11.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373537670669895, 39.4902251976135, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 25, "direccion": "Calle Antonio Suarez, 31,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Mestalla", "vendido": true, "viviendas": 32.0, "fecha": "2019-05-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356754856001965, 39.4703415312268, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 26, "direccion": "Avenida Cardenal Benlloch, 29,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Benlloch", "vendido": true, "viviendas": 16.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356031903741366, 39.4686463255417, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 27, "direccion": "Calle Pintor Peiro, 2-10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Pintor Peiro", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364688992078613, 39.4751269766063, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 28, "direccion": "Calle Brasil, 71,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Parque Brasil", "vendido": true, "viviendas": 45.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4005529957711, 39.4727706118397, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 29, "direccion": "Calle Manolo Taberner, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere MT22", "vendido": true, "viviendas": 70.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398031895359744, 39.4724567422099, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 30, "direccion": "Calle Velazquez, 20,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Velazquez 20", "vendido": false, "viviendas": 33.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40180710753292, 39.4721137901175, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 31, "direccion": "Calle Cerda y Rico, 8,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Petxina", "vendido": true, "viviendas": 50.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395563110491238, 39.4734201463378, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 32, "direccion": "Paseo de la Pechina, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Pechina", "vendido": true, "viviendas": 22.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399619570994386, 39.4739842758797, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 33, "direccion": "Calle Luis Lamarca, 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "El Residencial Pont Nou de Octubre", "vendido": true, "viviendas": 17.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401236120477378, 39.4708349643532, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 34, "direccion": "Calle Enguera, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Domio Parque del Oeste", "vendido": false, "viviendas": 23.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393844552100581, 39.4648853402108, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 35, "direccion": "Calle de les Tres Forques, esquina Calle Turis s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Patraix Placa", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392712976154318, 39.4638984593913, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 36, "direccion": "Calle Jacinto Labaila, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nexo Patraix", "vendido": true, "viviendas": 16.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390688448210835, 39.4604511217312, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 37, "direccion": "Av Tres Creus esq Calle Mariano de Cavia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Nox Patraix", "vendido": true, "viviendas": 77.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400670853756538, 39.4543447731883, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 38, "direccion": "Av Jose Roca Coll 2 esq Calle Pio XI s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torre Patraix", "vendido": true, "viviendas": 77.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3956582891648, 39.4572037468685, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 39, "direccion": "Av Tres Creus, 131,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Llum Patraix", "vendido": true, "viviendas": 120.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400224515671338, 39.4557000597502, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 40, "direccion": "Calle Profesor Blanco,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Albaluz Patraix", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399488101193077, 39.4563176768655, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 41, "direccion": "Av Jose Roca Coll s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Nicet Patraix", "vendido": true, "viviendas": 147.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39811979752436, 39.4584217029656, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 42, "direccion": "Av Tres Creus, 131,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Porta Patraix", "vendido": true, "viviendas": 80.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400224515671338, 39.4557000597502, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 43, "direccion": "Calle Canonigo Tarrega esq Borrasca,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Tarrega", "vendido": true, "viviendas": 16.0, "fecha": "2017-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399086604659003, 39.4556564762199, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 44, "direccion": "Calle Vall Uixo,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Scala Patraix", "vendido": true, "viviendas": 14.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397466927518025, 39.4588917605366, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 45, "direccion": "Pozo Jos\u00e9 Roca Coll, esq. C/ d'Uix\u00f2 s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Alquer\u00eda Belloch", "vendido": true, "viviendas": 42.0, "fecha": "2019-06-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.395642218599129, 39.457200070175, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 46, "direccion": "Calle Vall Uixo, 8,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nou Patraix", "vendido": true, "viviendas": 46.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396812532883377, 39.4593766407769, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 47, "direccion": "Calle Poeta Maragall, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Cita", "vendido": false, "viviendas": 11.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388953097411734, 39.4569382269034, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 48, "direccion": "Calle Micer Rabassa, 28,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Crisalida", "vendido": false, "viviendas": 33.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.387261815953407, 39.456555239942, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 49, "direccion": "Calle Medico Esteve, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio ME6", "vendido": false, "viviendas": 14.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384416583922983, 39.4576265508425, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 50, "direccion": "Calle Alberola s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Alberola", "vendido": true, "viviendas": 23.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37011785776337, 39.4544981332218, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 51, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell esq Carrer Joaquin Benlloch s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador de Malilla", "vendido": false, "viviendas": 64.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372590316891768, 39.4468839159595, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 52, "direccion": "Avenida de Fernando Abril Martorell, esquina Carretera de Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Arcos AQ Turianova", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380425175174857, 39.4446886935806, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 53, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Torre Iberia", "vendido": true, "viviendas": 90.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378119657366295, 39.4462143272657, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 54, "direccion": "Calle Pai Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Elisae", "vendido": true, "viviendas": 50.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373703109503037, 39.4470538387286, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 55, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Sky Homes", "vendido": true, "viviendas": 417.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375970957215493, 39.446052075931, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 56, "direccion": "Calle Pai Malilla,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Malilla Parque", "vendido": true, "viviendas": 56.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372787491548998, 39.4463045017962, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 57, "direccion": "Avenida de Fernando Abril Martorell, esquina Carretera de Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Riodeva AQ Turianova", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380776979092855, 39.444715091615, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 58, "direccion": "Calle Joaquin Benlloch s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Terreta", "vendido": true, "viviendas": 44.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376288778259435, 39.4516459706366, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 59, "direccion": "Bulevar Sur y c/. s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torres Urbem Malilla", "vendido": true, "viviendas": 109.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369399574271336, 39.4467034869957, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 60, "direccion": "Av Ausias March, 4-6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Gran Central", "vendido": true, "viviendas": 61.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375823348513789, 39.4556114097415, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 61, "direccion": "Calle Entitat Casa Santapau,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Adagio II", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375676751143236, 39.4502537247089, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 62, "direccion": "Camino Assagador del Morro, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Torremalilla", "vendido": true, "viviendas": 134.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37709, 39.44583, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 63, "direccion": "Calle Joaquin Benlloch esq Isla Formentera s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Aura Malilla", "vendido": true, "viviendas": 44.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372268538656518, 39.4484397624725, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 64, "direccion": "Calle Juan Ramon Jimenez, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Balcon de Sorolla", "vendido": true, "viviendas": 21.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376535902658503, 39.4560137598397, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 65, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alquerias Homes", "vendido": true, "viviendas": 48.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378062833598431, 39.4462393891753, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 66, "direccion": "Calle Pai Cm Moreras, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Las Moreras", "vendido": true, "viviendas": 68.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.338769155933259, 39.4527377426489, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 67, "direccion": "Calle Suissa, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Benimar Moreras", "vendido": true, "viviendas": 31.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336674498775529, 39.4535356914289, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 68, "direccion": "Calle de Les Moreres esq. Calle Alqueria del Favero s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Nauta Moreras", "vendido": false, "viviendas": 58.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337784851276081, 39.4517657883721, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 69, "direccion": "Carrer de les Hortolanes,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Amura", "vendido": true, "viviendas": 53.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.339797759888049, 39.452640135954, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 70, "direccion": "Calle Antonio Ferrandis s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torres Aedas", "vendido": false, "viviendas": 120.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364280124295516, 39.4491831845499, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 71, "direccion": "Carrer del Bomber Ramon Duart con Angel Villena s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Residencial Atrium", "vendido": true, "viviendas": 96.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363162676781233, 39.4501885422314, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 72, "direccion": "Calle Antonio Ferrandis,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Saler Homes", "vendido": true, "viviendas": 100.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362090667654371, 39.4496912230101, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 73, "direccion": "Calle Angel de Villena, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Carreres 10", "vendido": true, "viviendas": 59.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366859659376352, 39.4486959732836, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 74, "direccion": "Calle de Antonio Ferrandis s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Quatre Carreres Urban", "vendido": false, "viviendas": 116.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.365703134211824, 39.4481706493322, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 75, "direccion": "Calle Angel Villena s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial las Veredas", "vendido": true, "viviendas": 66.0, "fecha": "2017-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366195589356027, 39.4488893323611, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 76, "direccion": "Calle Ernest Anastasio 7, 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maritim Plaza", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334339545295666, 39.4631549850499, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 77, "direccion": "Av del Puerto, 284,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Avenida del Puerto", "vendido": true, "viviendas": 53.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.337388116630008, 39.4611564382276, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 78, "direccion": "El Grau,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Marina Residencial", "vendido": true, "viviendas": 87.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.320849844771149, 39.461781134561, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 79, "direccion": "Calle Vicente Brull, 5,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Drassanes", "vendido": false, "viviendas": 24.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333471170445438, 39.4621597377301, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 80, "direccion": "Calle Francesc Baldomar, 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Atarazanas", "vendido": false, "viviendas": 22.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.333872716577361, 39.4628088614017, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 81, "direccion": "Calle Mariano Cuber esq Ernesto Anastasio s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edifici Cabanyal Nou", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334353759795239, 39.4639365665293, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 82, "direccion": "Av de los naranjos, 48,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Malvarrosa Residencial Playa", "vendido": true, "viviendas": 59.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.328173146926612, 39.4753294882891, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 83, "direccion": "Calle Vicente la Roda, 19,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Malvarrosa 19", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.328907194030922, 39.4798441036311, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 84, "direccion": "Calle Ignacio de Zuloaga, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nazaret", "vendido": false, "viviendas": 20.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335774600779719, 39.446727206523, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 85, "direccion": "Calle Felipe Salvador, 30,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Puerto Felipe", "vendido": false, "viviendas": 15.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.340662496855605, 39.463270846248, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 86, "direccion": "Calle octavio vicent escultor s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Les Arts", "vendido": true, "viviendas": 82.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354434711071615, 39.4619069745463, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 87, "direccion": "Calle Eduardo Bosca, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Palau Valencia", "vendido": true, "viviendas": 23.0, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.357452179406444, 39.464281857132, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 88, "direccion": "Avenida Primado Reig, 139,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nexo Residencial", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361877214339866, 39.4834195057998, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 89, "direccion": "Calle Dr. Vicente Zaragoza.,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Zaragoza", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2018-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361992672893828, 39.4849845864496, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 90, "direccion": "Calle Pedro Patricio Mey,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Patricio Mey", "vendido": true, "viviendas": 10.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377219567765231, 39.4927165476857, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 91, "direccion": "Calle Dolores Marques , 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alfahuir Garden", "vendido": false, "viviendas": 102.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363240620514667, 39.4902240961669, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 92, "direccion": "Carrer de Manuel i Fuster, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nou Benicalap", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389535592700219, 39.4973888941915, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 93, "direccion": "Calle Rio Segre s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alexia Valencia Norte", "vendido": true, "viviendas": 95.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382207917175065, 39.4966062368923, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 94, "direccion": "Camino de Moncada s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Cresol", "vendido": true, "viviendas": 47.0, "fecha": "2017-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381495970457813, 39.4967861744226, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 95, "direccion": "Avenida Levante Ud s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nordes Residencial", "vendido": false, "viviendas": 43.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38987834690172, 39.4960402304166, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 96, "direccion": "Avenida de los Hermanos Machado,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mistral Homes", "vendido": false, "viviendas": 212.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374237681877507, 39.4987050319456, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 97, "direccion": "Pozo Nicasio Benlloch s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Dama Residencial", "vendido": true, "viviendas": 30.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39761542875172, 39.4920232810391, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 98, "direccion": "Calle Cm Moncada-juan XXIII, 34,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Allegro", "vendido": false, "viviendas": 44.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38352097295691, 39.4961371548805, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 99, "direccion": "Calle Barraix, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Melkart (Nou Mestalla)", "vendido": false, "viviendas": 9.0, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397771134362994, 39.4934533094177, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 100, "direccion": "Plaza serra, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Plaza Serra 4", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.422629052021131, 39.5027061564346, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 101, "direccion": "Calle Ignacio Hernandez Hervas, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Sociopolis", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2013-01-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398149007557632, 39.4341682062772, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 102, "direccion": "Calle D\u00e9nia 57,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Calle Denia 57", "vendido": false, "viviendas": 12.0, "fecha": "2019-07-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376696533594138, 39.4625042878225, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 103, "direccion": "Calle San Vicente/Maestro Sosa s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Parque Central Valencia", "vendido": true, "viviendas": 93.0, "fecha": "2019-07-22"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.383517291602123, 39.4603967924565, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 104, "direccion": "Calle Maldonado, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maldonado", "vendido": true, "viviendas": 12.0, "fecha": "2019-09-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381079013361689, 39.4725082596295, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 105, "direccion": "Avenida Cortes Valencianas s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Ikon", "vendido": false, "viviendas": 203.0, "fecha": "2019-09-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400612855383222, 39.4904714320021, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 106, "direccion": "Calle Mestre Bellver 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edifici Mestre Bellver", "vendido": true, "viviendas": 5.0, "fecha": "2019-09-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391195237006686, 39.4662251323149, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 107, "direccion": "Calle Plaza Cisneros, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Cisneros Plaza", "vendido": false, "viviendas": 4.0, "fecha": "2019-10-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375744225327454, 39.4777691252217, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 108, "direccion": "Calle Cronista Carreres 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Jardines de la Ciudadela", "vendido": true, "viviendas": 58.0, "fecha": "2019-05-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367601783249149, 39.4732533608626, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 109, "direccion": "Calle Juan Fabregat, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Juan Fabregat", "vendido": false, "viviendas": 19.0, "fecha": "2019-10-04"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385072264169223, 39.4570860238527, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 110, "direccion": "Bulevar Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Bulevar Malilla", "vendido": false, "viviendas": 47.0, "fecha": "2019-09-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38085416700822, 39.4467708715911, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 111, "direccion": "Carrer de les Moreres, 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Stella Moreras", "vendido": true, "viviendas": 64.0, "fecha": "2019-10-03"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336637547359565, 39.4528528923756, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 112, "direccion": "Calle Planas, 37,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Planas 37", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-10-03"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369814963911026, 39.4569745037785, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 113, "direccion": "Calle Entrada Sant Pau s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Domio Malilla", "vendido": true, "viviendas": 49.0, "fecha": "2019-08-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37855, 39.46864, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 114, "direccion": "Avenida \u00c1ngel Villena s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Les Fonts Residencial Fase 2", "vendido": true, "viviendas": 69.0, "fecha": "2019-09-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364559727281294, 39.449282192303, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 115, "direccion": "Carrer de Planas, 51,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas Calle Planas", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-10-07"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371032229547923, 39.4569206873878, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 116, "direccion": "Calle Vidal de Blanes, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Vidal de Blanes", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-07-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334488733041524, 39.459595507723, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 117, "direccion": "Carrer d'Esteve Ballester, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Ca\u00f1amelar", "vendido": false, "viviendas": 10.0, "fecha": "2019-09-26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335925015878217, 39.4726395535516, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 118, "direccion": "Calle de Salvador Pau s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Mil\u00e1n", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-07-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353688750976624, 39.4706704413953, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 119, "direccion": "Avenida Blasco Iba\u00f1ez, 137,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Blasco Iba\u00f1ez Garden I", "vendido": false, "viviendas": 85.0, "fecha": "2019-09-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341382818475675, 39.4727166687649, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 120, "direccion": "Calle Serpis, 76,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Blasco Iba\u00f1ez Garden II", "vendido": false, "viviendas": 72.0, "fecha": "2019-09-11"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.340954675575396, 39.473521377142, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 121, "direccion": "Calle San Roc, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Elite Benicalap", "vendido": false, "viviendas": 16.0, "fecha": "2019-07-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396755294498194, 39.4929398265594, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 122, "direccion": "Avenida Real de madrid, 96,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Glaciar Torre Valencia", "vendido": true, "viviendas": 96.0, "fecha": "2019-10-09"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.393258649314989, 39.4301689765528, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 123, "direccion": "Carrer del Nord 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Norte 17", "vendido": true, "viviendas": 14.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391116993808746, 39.4755775146744, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 124, "direccion": "Calle Martin el Humano n\u00ba 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Rey Martin el Humano", "vendido": true, "viviendas": 14.0, "fecha": "2019-11-22"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391638588940609, 39.471267531625, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 125, "direccion": "Carrer de la Reina Violant, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial La Reina", "vendido": true, "viviendas": 4.0, "fecha": "2019-12-09"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400663357080058, 39.4841945737621, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 126, "direccion": "c/ Goya n\u00ba 24-26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Goya", "vendido": false, "viviendas": 19.0, "fecha": "2019-11-26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398543289425765, 39.4725337362983, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 127, "direccion": "Calle Pai Malilla Nte, 1213,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Tempore", "vendido": false, "viviendas": 44.0, "fecha": "2019-12-05"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376005801512525, 39.4466952179377, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 128, "direccion": "Carrer d'\u00c1ngel Villena, 24,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Certhia Carreres", "vendido": true, "viviendas": 110.0, "fecha": "2019-12-04"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360340181650373, 39.4513957749922, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 129, "direccion": "Calle Trafalgar, 37,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Trafalgar 37", "vendido": true, "viviendas": 8.0, "fecha": "2019-11-08"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.344723121094584, 39.4615701922533, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 130, "direccion": "Calle e Sant Dom\u00e8nec Savio & Carrer Mestre Mar\u00e7al s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Domingo El Sabio", "vendido": true, "viviendas": 9.0, "fecha": "2019-11-29"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374789059508861, 39.4939175401444, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 131, "direccion": "Calle Cami de moncada, 125,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Blaumar", "vendido": false, "viviendas": 15.0, "fecha": "2019-11-11"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381386463845501, 39.4966347845275, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 132, "direccion": "Calle Rio Bidasoa, 63,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Bidasoa 63", "vendido": false, "viviendas": 20.0, "fecha": "2019-12-09"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382484149031648, 39.4968294278112, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 133, "direccion": ",Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mayor", "vendido": true, "viviendas": 1.0, "fecha": "2019-12-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375951, 39.469901, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 134, "direccion": "Jaume Roig 101,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Sant Marti", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-12-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362722533247625, 39.4834512249537, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 135, "direccion": "Maestro Chapi 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maestro Chapi 12", "vendido": true, "viviendas": 1.0, "fecha": "2009-12-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.464318831389089, 39.4943542468162, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 136, "direccion": "Avenida Mestre Serrano 47,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mestre Serrano", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-12-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.441369243983788, 39.3665315031035, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 137, "direccion": "Calle Alicante,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Alicante", "vendido": false, "viviendas": 6.0, "fecha": "2019-12-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376874452788107, 39.4660868097564, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 138, "direccion": "Calle Col\u00f3n, 42,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial AURUM & Spa", "vendido": false, "viviendas": 53.0, "fecha": "2019-12-04"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371662199498484, 39.4690252526219, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 139, "direccion": "Calle Joaqu\u00edn Escriva 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio EP-14", "vendido": true, "viviendas": 24.0, "fecha": "2019-09-12"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.367594611356594, 39.4664296796326, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 140, "direccion": "Ronda Norte 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Porta de Catarroja", "vendido": false, "viviendas": 90.0, "fecha": "2019-07-29"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40255800197842, 39.4095813306035, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 141, "direccion": "Av. Ol\u00edmpica,44,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "CELERE ARNOTT TORRENT", "vendido": false, "viviendas": 58.0, "fecha": "2019-09-18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.469185224902416, 39.4255158631992, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 142, "direccion": "calle padre mendez,159,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL VENTS DEL VEDAT", "vendido": false, "viviendas": 36.0, "fecha": "2019-07-30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.480110679226033, 39.4250306064203, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 143, "direccion": "CALLE PADRE MENDEZ,192,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL PORTA AL VEDAT", "vendido": true, "viviendas": 45.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.481138246206462, 39.4251128505016, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 144, "direccion": "Calle La Plana s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO AREA TORRENTE", "vendido": false, "viviendas": 50.0, "fecha": "2019-10-03"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.468505233121092, 39.4307247091329, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 145, "direccion": "calle M\u00fasico Jos\u00e9. Merino, 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO M16", "vendido": false, "viviendas": 30.0, "fecha": "2019-09-12"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.468473324934089, 39.4367098099404, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 146, "direccion": "CALLE DE LUIS DE SANTANGEL,81,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ARPEGGIA RESIDENCIAL", "vendido": false, "viviendas": 30.0, "fecha": "2019-12-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.478403684803337, 39.4233517371168, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 147, "direccion": "PASEO ROSALES-SANTA MARIA MAZARELLO,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "TORRENT HOMES", "vendido": false, "viviendas": 99.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.463233771942175, 39.4305964339019, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 148, "direccion": "CALLE ALQUERIA DE RELLAM, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "CHELSEA RESIDENCIAL", "vendido": false, "viviendas": 27.0, "fecha": "2019-05-08"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354785000008486, 39.5017232967142, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 149, "direccion": "Av. Ausias March, 34,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "SOHO Residencial", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-12-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374595628360821, 39.4538116249194, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 150, "direccion": "Calle Valencia 19-21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Paseo Julio Just", "vendido": true, "viviendas": 19.0, "fecha": "2019-10-05"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4107717429995, 39.473692499912, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 151, "direccion": "AV. DERECHOS HUMANOS,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RISMAR ALMASSERA FASE IV", "vendido": true, "viviendas": 7.0, "fecha": "2019-10-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36072, 39.51641, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 152, "direccion": "Avenida De La Independencia S/N, Paiporta, L'horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Quabit Paiporta", "vendido": false, "viviendas": 59.0, "fecha": "2019-07-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.414348274125986, 39.4288768529484, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 153, "direccion": "Calle San Eduardo, 6, Paiporta, L'Horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio San Eduardo", "vendido": true, "viviendas": 5.0, "fecha": "2019-07-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.42362041867529, 39.428594283384, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 154, "direccion": "Calle Paises Bajos 15, Plaza Austria Paiporta, Valencia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Plaza II", "vendido": true, "viviendas": 16.0, "fecha": "2019-05-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410960774432989, 39.43226419264, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 155, "direccion": " Avenida L'Orba, 10, Benetusser, L'Horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial LUXOR & Spa", "vendido": false, "viviendas": 65.0, "fecha": "2019-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396668464206673, 39.4184326971542, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 156, "direccion": "Calle 8 de Marzo 1 y 2, Benet\u00fasser, Valencia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL MAESTRO SERRANO", "vendido": true, "viviendas": 15.0, "fecha": "2018-08-31"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.394126636653543, 39.420926925937, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 157, "direccion": "Calle Garc\u00eda Sanchiz, 12, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio S12", "vendido": true, "viviendas": 7.0, "fecha": "2018-04-30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386919555199349, 39.423852441862, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 158, "direccion": "Calle del Sol, 79, Alfafar, L'Horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Poliesportiu Alfafar", "vendido": false, "viviendas": 42.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392159748686086, 39.418188832074, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 159, "direccion": "AVENIDA LA PAU ESQ REI EN JAUME, S/N,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "GLACIAR PAU XIRIVELLA", "vendido": false, "viviendas": 57.0, "fecha": "2019-11-08"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.430781241024134, 39.4674340855538, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 160, "direccion": "CARRER SAN ANTONIO, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "D_41 SAN ANTONIO", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-12-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.46295100006852, 39.4656930165044, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 161, "direccion": "CALLE RAM\u00d3N Y CAJAL, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "MEDINA & CO", "vendido": true, "viviendas": 6.0, "fecha": "2019-11-12"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.28723, 40.52357, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 162, "direccion": "CARRER TEROL,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ALDAIA PLAZA", "vendido": false, "viviendas": 91.0, "fecha": "2019-07-18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.392745869128521, 39.4759593277436, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 163, "direccion": "Calle Joan Fuster, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO ALQUER\u00cdA", "vendido": false, "viviendas": 27.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.433398475390684, 39.4642960760773, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 164, "direccion": "C/ DOS DE MAYO, 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "DOS DE MAYO", "vendido": true, "viviendas": 1.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348247927999672, 39.5001172568845, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 165, "direccion": "CALLE VICTORIANO MATEU, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "VICTORIANO MATEU", "vendido": false, "viviendas": 28.0, "fecha": "2019-11-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.466668496408115, 39.4618633453779, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 166, "direccion": "CALLE PABLO IGLESIAS, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PABLO IGLESIAS", "vendido": false, "viviendas": 8.0, "fecha": "2019-12-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.460900210147455, 39.4653354764237, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 167, "direccion": "ESQUINA: CARRER TORRENT Y CARRER BONAVISTA,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO BONAVISTA", "vendido": true, "viviendas": 25.0, "fecha": "2019-09-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.437289418202966, 39.4359678259932, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 168, "direccion": "Calle Paseo de la Primavera, 29,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL TERRAZAS VILLA AMPARO", "vendido": true, "viviendas": 1.0, "fecha": "2019-12-10"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.423995190612078, 39.43267706884, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 169, "direccion": "San Bartolom\u00e9, 76\r\nCalle San Bartolom\u00e9, 76\r\n46115 Alfara del Patriarca,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "GLACIAR SAN MIGUEL", "vendido": false, "viviendas": 40.0, "fecha": "2019-11-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386176125174157, 39.5426262887493, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 170, "direccion": "C. San Jos\u00e9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "HAYA", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-11-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.426335091765341, 39.4990411772586, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 171, "direccion": "C. Horta d'Alfara,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "HORTA D'ALFARA", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-09-26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37328345450343, 39.5361119919973, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 172, "direccion": "Urbanizaci\u00f3n Santa B\u00e1rbara,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Altos de Santa B\u00e1rbara", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.418733013250885, 39.547994062089, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 173, "direccion": "Carrer Dolores Ferrada,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrasas de Rocafort", "vendido": false, "viviendas": 26.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.412774530556283, 39.5300203695545, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 174, "direccion": "Carrer Major,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Vive Godella", "vendido": false, "viviendas": 12.0, "fecha": "2019-09-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36051, 39.51784, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 175, "direccion": "Av. Ausias March, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Ausias March", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-07-29"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375526369729893, 39.4558430742271, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 176, "direccion": "Espartero 27,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PROFESOR ENRIQUE TIERNO GALVAN 29", "vendido": true, "viviendas": 21.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.382061087003342, 39.4690165844451, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 177, "direccion": "Calle San Antonio, 13,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO MIRAPARC", "vendido": true, "viviendas": 59.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.413534520104798, 39.4746818272735, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 178, "direccion": "Calle de la Mare de D\u00e9u dels Desemparats, 28,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO MR3", "vendido": true, "viviendas": 19.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361433085628809, 39.4861311430091, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 179, "direccion": "C/ SAN ANTONIO 109,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL PLAZA MAYOR", "vendido": true, "viviendas": 18.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.422599380278663, 39.4773019086918, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 180, "direccion": "AVDA. CARLOS MARX, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "LINNEO", "vendido": false, "viviendas": 132.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.423263474760819, 39.4769806094398, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 181, "direccion": "C/ CARDENAL BENLLOCH, 63,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL RAM\u00d3N IBARS", "vendido": true, "viviendas": 10.0, "fecha": "2019-09-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.420803903141469, 39.4736215954148, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 182, "direccion": "C/ Marqu\u00e9s del Turia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL Q", "vendido": false, "viviendas": 147.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368785993442815, 39.4667567708075, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 183, "direccion": "C/ MAR\u00cdA ZAMBRANO,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "QUART PLAZA RESIDENCIAL", "vendido": true, "viviendas": 60.0, "fecha": "2019-11-26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396321571404657, 39.4645410360881, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 184, "direccion": "C/ L'ESCOLA, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PROXA PREMIUM", "vendido": true, "viviendas": 31.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.434751333995402, 39.4791531145124, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 185, "direccion": "Calle Carrer dels Llauradors,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Avante residencial", "vendido": true, "viviendas": 66.0, "fecha": "2019-12-30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.339826483907616, 39.4520744107693, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 186, "direccion": "Distrito Los Monasterior - Alfinach,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Monasterios Residences", "vendido": false, "viviendas": 5.0, "fecha": "2019-12-04"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343603286718456, 39.6293597769739, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 187, "direccion": "c/ Merce Rodoreda, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Merce Rodoreda", "vendido": true, "viviendas": 3.0, "fecha": "2019-12-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.301480583104316, 39.6138773373587, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 188, "direccion": "Avnd. Tramontana, 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Tamarindos", "vendido": true, "viviendas": 3.0, "fecha": "2019-12-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.274386269106236, 39.5854390622761, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 189, "direccion": "Calle Cantara,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PRPobla", "vendido": true, "viviendas": 4.0, "fecha": "2019-12-18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.312612242553613, 39.2010314557425, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 190, "direccion": "Avenida L'Estatut D'Autonomia & Calle Industria s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Cronista", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-10-10"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.324205708117138, 39.5792852394957, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 191, "direccion": ",Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Pizarro 40", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375951, 39.469901, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 192, "direccion": "Enric Valor 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Las Americas", "vendido": false, "viviendas": 32.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348941742451225, 39.4961604886611, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 193, "direccion": "Calle la Plana 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Annua Torrent", "vendido": false, "viviendas": 55.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.470564647407859, 39.4310014521239, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 194, "direccion": "Calle Blasco Iba\u00f1ez,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Canet Al Mar", "vendido": true, "viviendas": 195.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.468461012733236, 39.436479231911, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 195, "direccion": "Plaza de la Le\u00f1a 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Mirador de L' Horta", "vendido": true, "viviendas": 104.0, "fecha": "2019-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377437907028459, 39.4324512750602, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 196, "direccion": "Calle Santa Cecilia s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Santa Gemma", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.527877144336121, 39.2340593235353, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 197, "direccion": "Poeta Llorente, 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Campamento Homes", "vendido": false, "viviendas": 5.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.436688471140494, 39.4970910633599, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 198, "direccion": "Ernesto Fernando, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas de Batan", "vendido": false, "viviendas": 8.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37559, 39.42482, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 199, "direccion": "Cristo de la Fe 61,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Los Molinos", "vendido": true, "viviendas": 45.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376052108773636, 39.4434420380341, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 200, "direccion": "Sant\u00edsimo Cristo de la Fe 59,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial \u00c1ticos Innova", "vendido": false, "viviendas": 59.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.488808431992713, 39.5277971153383, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 201, "direccion": "Hermanos Machado 11-9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Santa Genoveva de Torres", "vendido": true, "viviendas": 124.0, "fecha": "2020-02-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361633299237887, 39.4950730997797, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 202, "direccion": "Avenida Actor Antonio Ferrandis,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Quatre Carreres", "vendido": true, "viviendas": 110.0, "fecha": "2020-02-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.361465554977162, 39.4499654167672, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 203, "direccion": "Carretera Fuente de San Luis,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Bolzano", "vendido": false, "viviendas": 64.0, "fecha": "2020-02-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.370987768368656, 39.452404380501, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 204, "direccion": "Calle San Onofre , 45,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial San Onofre", "vendido": false, "viviendas": 30.0, "fecha": "2020-01-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.44799, 39.50689, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 205, "direccion": "Calle Pintor Sorolla,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Musero", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-02-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372745210914729, 39.4713804103684, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 206, "direccion": "Isabel La catolica 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Isabel la Catolica", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-02-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37093, 39.46955, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 207, "direccion": "Calle del Actor Rambal,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Actor Rambal", "vendido": false, "viviendas": 15.0, "fecha": "2020-02-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.41818523452349, 39.5141791323856, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 208, "direccion": "Carrer de Bonaire,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "BONAIRE", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-02-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371432893177867, 39.4723665493393, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 209, "direccion": "Calle Cantarrana,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencia Pobla Marina", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-02-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.312363581758647, 39.2008033937413, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 210, "direccion": "Calle Mayor 64,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Mayor", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-02-24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34634, 39.54253, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 211, "direccion": "Avda. Se\u00f1era Museros,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Se\u00f1era Museros", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-04-03"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.345880604968675, 39.5637797177491, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 212, "direccion": "Calle San Antonio 44-, 46,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "9 viviendas", "vendido": true, "viviendas": 9.0, "fecha": "2020-03-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.415239897660272, 39.4759231719991, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 213, "direccion": "Pla\u00e7a Numero 21, 5,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "San Roque 16", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.491638525072155, 39.4592126518313, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 214, "direccion": "Calle Figuerola, 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Figuerola", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.08831, 39.89025, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 215, "direccion": "Camino Camino del Quint s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "C\u00e9lere Torres de Mislata", "vendido": true, "viviendas": 100.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.429768905354734, 39.4834022817941, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 216, "direccion": "C/ Antonio Machado, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio AM-7", "vendido": false, "viviendas": 19.0, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.28808, 40.52443, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 217, "direccion": "Carrer de Sant Antoni, 39,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas San Antonio", "vendido": true, "viviendas": 9.0, "fecha": "2020-03-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384012016244253, 39.4264027900696, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 218, "direccion": "Calle Virgen de las Angustias y C/ San Gregorio s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "San Gregorio", "vendido": false, "viviendas": 11.0, "fecha": "2020-03-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.469394659627123, 39.4369795311514, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 219, "direccion": "Calle Dr Jose Lopez Trigo,,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio LT 5", "vendido": false, "viviendas": 17.0, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.411455913164472, 39.5296678316371, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 220, "direccion": "C/ Dr Fleming, 122,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio FG-122", "vendido": false, "viviendas": 27.0, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.406070627618319, 39.3947986905751, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 221, "direccion": "Calle Paises Bajos 11, Plaza Austria Paiporta, Valencia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Plaza I", "vendido": false, "viviendas": 11.0, "fecha": "2019-06-30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.411016333925275, 39.4320542994573, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 222, "direccion": "Avenida del Dr. Peset Aleixandre & Carrer de l'Arquitecte Carbonell, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL PESSET", "vendido": false, "viviendas": 16.0, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375998381404523, 39.4914342126168, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 223, "direccion": "Calle Gibraltar , 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Zentral", "vendido": false, "viviendas": 30.0, "fecha": "2020-04-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.378156030489729, 39.4621244838184, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 224, "direccion": "Calle Vicente Guillot, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Tierra", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-02-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.471442366338212, 39.4605181285217, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 225, "direccion": "Calle Jose Grollo 30,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Jose Grollo", "vendido": false, "viviendas": 23.0, "fecha": "2020-04-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391802322786241, 39.4918777651067, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 226, "direccion": "Calle Pepita 30, Morvedre,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Pepita 30", "vendido": false, "viviendas": 9.0, "fecha": "2020-05-27"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375434732538944, 39.4858245761072, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 227, "direccion": "Calle Arquitecto Monleon 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Arquitecto Monleon", "vendido": false, "viviendas": 9.0, "fecha": "2020-04-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385590605163645, 39.4519872907341, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 228, "direccion": "Calle del Pare Lluis Navarro 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Glaciar Valencia Puerto", "vendido": true, "viviendas": 12.0, "fecha": "2020-05-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.330544103396063, 39.4631215684118, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 229, "direccion": "Calle Gibrartar 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Gibralartar", "vendido": false, "viviendas": 14.0, "fecha": "2020-06-15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377896947892315, 39.4628625487008, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 230, "direccion": "Calle de las Morenas 732,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nou de Morenas", "vendido": false, "viviendas": 46.0, "fecha": "2020-06-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.334294924454569, 39.4531743433665, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 231, "direccion": "Calle Mayor, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Rafaelbu\u00f1ol Calle Mayor", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-06-18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.416949847204791, 39.4749054294064, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 232, "direccion": "Almassera,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ALMASSERA HABITACLIA", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-06-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353679700337297, 39.513469759406, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 233, "direccion": "Calle Practicante Vicent Fajardo 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Living Tabernes", "vendido": true, "viviendas": 110.0, "fecha": "2020-06-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.363250845285295, 39.5097188149274, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 234, "direccion": "Calle Ernesto Fernando,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador del Turia", "vendido": true, "viviendas": 8.0, "fecha": "2020-06-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.439526184501089, 39.4992211484752, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 235, "direccion": "Calle de les Eres,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial A12 Quart", "vendido": true, "viviendas": 119.0, "fecha": "2020-07-14"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.442494387401594, 39.5039301540206, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 236, "direccion": "Calle poerta Antonio Machado, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Parque de Cabecera", "vendido": true, "viviendas": 19.0, "fecha": "2020-07-15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410426472841431, 39.4729027188703, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 237, "direccion": "Calle Coladors,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas La Sequia", "vendido": false, "viviendas": 42.0, "fecha": "2020-07-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.459107522168354, 39.4667648784781, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 238, "direccion": "CAMI NOU,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "CAMI NOU", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-07-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.438419495266806, 39.462858366696, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 239, "direccion": "Calle Sant Antoni Abat, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO NOU PICANYA", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-07-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.433255251437731, 39.4332513822834, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 240, "direccion": "Calle Gomez Ferrer, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Picassent", "vendido": true, "viviendas": 3.0, "fecha": "2020-07-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39715, 39.54525, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 241, "direccion": "Calle Dion\u00eds Chanza, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alcasser", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-07-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.445573538822655, 39.3712240215385, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 242, "direccion": "Calle Finlandia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas Villa Amparo", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-07-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.359705236898603, 39.4720976226856, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 243, "direccion": "calle Jorge Comin esquina con Hern\u00e1ndez L\u00e1zaro s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Turia Garden", "vendido": false, "viviendas": 118.0, "fecha": "2020-09-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.403776336359441, 39.4796742754897, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 244, "direccion": "avenida Jos\u00e9 Roca Coll esquina C/ Vicente Clavel s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nou Safranar Residencial", "vendido": false, "viviendas": 36.0, "fecha": "2020-09-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398973105364343, 39.4599703421381, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 245, "direccion": "Calle Campos Crespo esquina Calle Borrasca s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Innova Patraix", "vendido": false, "viviendas": 32.0, "fecha": "2020-09-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.398896397684204, 39.4544608060656, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 246, "direccion": "Avenida Constituci\u00f3n, 238,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio 238", "vendido": false, "viviendas": 12.0, "fecha": "2020-10-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371219469905605, 39.4956596198978, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 247, "direccion": "Calle Doctor Moliner, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Doctor Moliner", "vendido": false, "viviendas": 11.0, "fecha": "2020-07-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.41610089361967, 39.5084769584719, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 248, "direccion": "Calle Camino Bovalar s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Promoci\u00f3n Massamagrell", "vendido": true, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-10-11"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343874346934636, 39.5826592335116, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 249, "direccion": "Urb. CL DOLORES FERRADA 0,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ROCAFORT GARDENS", "vendido": false, "viviendas": 36.0, "fecha": "2020-10-18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.413045908883359, 39.5301902069638, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 250, "direccion": "Calle Vicent Lis Barona s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Els Ollers", "vendido": false, "viviendas": 72.0, "fecha": "2020-10-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.460811983978099, 39.4520869274993, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 251, "direccion": "Calle Salvador Giner, 3 y, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Mol\u00ed de Na Jordana", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-12-07"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.380317036440592, 39.4799717065172, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 252, "direccion": "Av Perez Gaidos, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Galdos 33 Fase II", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2020-12-03"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389131170713568, 39.4651081598618, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 253, "direccion": "Calle Remunta, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Remunta 14", "vendido": false, "viviendas": 9.0, "fecha": "2020-11-13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.328924116669501, 39.4741900914242, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 254, "direccion": "Calle Rio Bidasoa s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ESPAI", "vendido": false, "viviendas": 74.0, "fecha": "2020-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379335196406457, 39.4975844733788, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 255, "direccion": "Calle Felipe Valls , 46,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Plaza Benisur", "vendido": true, "viviendas": 8.0, "fecha": "2020-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.419319957622685, 39.5025185117349, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 256, "direccion": "CALLE DERECHOS HUMANOS NUMERO 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Brisa de l horta", "vendido": false, "viviendas": 13.0, "fecha": "2020-12-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355229836700875, 39.5142367334713, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 257, "direccion": "Distrito La Constituci\u00f3n - Canaleta,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "FELIPE BELLVER 22", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-12-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.415554898629207, 39.4760286736876, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 258, "direccion": "Calle Carrer Sant Antoni de Paterna esquina con joan baptista pesset s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Hogares de Paterna", "vendido": false, "viviendas": 44.0, "fecha": "2020-11-12"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.441254186517727, 39.5041262814449, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 259, "direccion": "Calle Rafael Alberti s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Rafael Alberti", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-12-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404931254107005, 39.4806789212467, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 260, "direccion": "Calle Federico Garc\u00eda Lorca s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador de Les Corts", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-11-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.42011021889259, 39.4751726698427, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 261, "direccion": "Calle Munic-72, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mira Parc III", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2020-11-26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.464481569674741, 39.4249379621409, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 262, "direccion": "Calle Villarrobledo,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "D_138 ALGINET", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2020-12-29"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.467293996366262, 39.3614821361929, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 263, "direccion": ",Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial La F\u00e9", "vendido": false, "viviendas": 103.0, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.375951, 39.469901, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 264, "direccion": "Calle Matias Perello 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Matias Perello Uno", "vendido": false, "viviendas": 14.0, "fecha": "2021-03-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.369661331055558, 39.4609522736751, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 265, "direccion": "Calle Palleter 71,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas de Palleter", "vendido": true, "viviendas": 24.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.389025972050056, 39.4725377167961, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 266, "direccion": "Calle de les Moreres, 191,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Adore Valencia", "vendido": false, "viviendas": 70.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.339139928661508, 39.4513450176255, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 267, "direccion": "Plaza del Pintor Andreu,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nuevo parque 2", "vendido": true, "viviendas": 44.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.373558854843671, 39.4478945443, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 268, "direccion": "Calle Democracia, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Democracia", "vendido": false, "viviendas": 24.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397216355630537, 39.4738327654023, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 269, "direccion": "Calle Jaraco s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Sinfon\u00eda", "vendido": true, "viviendas": 71.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366048532880581, 39.4458989780821, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 270, "direccion": "Av tres Creus S/N,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Atenea Patraix", "vendido": true, "viviendas": 173.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40106216788444, 39.4571525775378, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 271, "direccion": "Avenida Gaspar Aguilar, 60,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Gaspar Aguilar", "vendido": false, "viviendas": 4.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.391534202190122, 39.4550089853007, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 272, "direccion": "Calle San Jos\u00e9, 26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador Norte Benisur", "vendido": false, "viviendas": 22.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33474, 39.46346, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 273, "direccion": "Calle Manuel Estelles 34,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Manuel Estelles", "vendido": false, "viviendas": 22.0, "fecha": "2021-06-25"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.335446008204517, 39.4710277267035, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 274, "direccion": "Calle Villa real 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio V6", "vendido": false, "viviendas": 17.0, "fecha": "2021-06-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366597310112544, 39.4872599672686, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 275, "direccion": "Calle Marques de Montortal 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Marqu\u00e9s de Montortal", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2021-05-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374889027616845, 39.4932189665065, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 276, "direccion": "Calle Baixada del Mol\u00ed,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas Picassent", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-07-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.455081450649817, 39.3623013047899, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 277, "direccion": "calle Echegaray, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial CASASAIDA PAIPORTA", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-07-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.408673470124672, 39.3677799513616, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 278, "direccion": "Calle Vicent Lerma, 36,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Fuster Polo", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-07-05"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.445410172829366, 39.5030595321232, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 279, "direccion": "Calle Ram\u00f3n Ferrando, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio RF4", "vendido": false, "viviendas": 14.0, "fecha": "2021-07-05"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.437658055668119, 39.5007303556443, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 280, "direccion": "Calle Lepanto, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viria", "vendido": false, "viviendas": 63.0, "fecha": "2021-09-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384277153226039, 39.4737205384649, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 281, "direccion": "Calle Maestro Valls, 23,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nerea Residencial", "vendido": false, "viviendas": 21.0, "fecha": "2021-09-06"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342561358924477, 39.4648013076592, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 282, "direccion": "Calle Joan Castello 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "La Saidia Terrazas", "vendido": false, "viviendas": 24.0, "fecha": "2021-07-05"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.376897278796309, 39.4908612213294, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 283, "direccion": "Calle de Torres, 26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torres Jardin", "vendido": false, "viviendas": 36.0, "fecha": "2021-07-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39927304803255, 39.4725263765122, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 284, "direccion": "Calle Vall Uixo,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Scala Patraix II", "vendido": false, "viviendas": 21.0, "fecha": "2021-09-23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.396853368296504, 39.4593491633506, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 285, "direccion": "Avenida Naquera , 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas de L'Horta", "vendido": false, "viviendas": 120.0, "fecha": "2021-09-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.336150952183202, 39.5740544214502, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 286, "direccion": "Calle Proyecto H , 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrasses de Foios", "vendido": false, "viviendas": 101.0, "fecha": "2021-09-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.348217427479262, 39.5469947762792, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 287, "direccion": "Calle \u00c1ngel de Villena, 36,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Albamore Quatre Carreres", "vendido": false, "viviendas": 62.0, "fecha": "2021-09-27"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360312090057387, 39.4513845599754, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 288, "direccion": "Calle German\u00edes, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO G4", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-06-26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.468901328881434, 39.4357536049932, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 289, "direccion": "Calle Dr. G\u00f3mez Ferrer, 53,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Gomez Ferrer", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-07-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.359961078350485, 39.4814149546557, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 290, "direccion": "Calle Poeta Zorrilla, 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Z-15", "vendido": false, "viviendas": 12.0, "fecha": "2021-08-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.431791792986303, 39.4970959567423, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 291, "direccion": "Calle San Agust\u00ecn 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas San Agust\u00ecn", "vendido": false, "viviendas": 7.0, "fecha": "2021-09-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.412182251279506, 39.5332636966383, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 292, "direccion": "Calle 30, 32,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio El Parque", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2021-09-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.48606, 39.52676, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 293, "direccion": "Calle de Alexandre VI, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "QUART DE POBLET", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "NaT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.438195583257136, 39.4801174196783, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 294, "direccion": "Calle cuenca 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Cuenca 21", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-09-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.385144347392784, 39.4677654627251, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 295, "direccion": "Calle Juan Molina, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio JM4", "vendido": false, "viviendas": 10.0, "fecha": "2021-09-28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.426615910469582, 39.4663934941857, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 296, "direccion": "Calle Domenyo, 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio D15", "vendido": false, "viviendas": 19.0, "fecha": "2021-09-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.472234115900605, 39.4968557113573, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 297, "direccion": "Avenida de les Magnolies s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Pobla Nova Homes", "vendido": false, "viviendas": 60.0, "fecha": "2021-09-30"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.537763438630015, 39.5772151932034, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 298, "direccion": "Calle Maurice Ravel, 104,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Noguera", "vendido": false, "viviendas": 101.0, "fecha": "2021-10-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.222659271266957, 39.6658643283439, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 299, "direccion": "Carrer Alcal\u00e1 Galiano, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Aida fase 1", "vendido": false, "viviendas": 88.0, "fecha": "2021-10-21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.494948701694884, 39.4097120012421, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 300, "direccion": "Calle Pic Caroig, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Ze\u0301phyros Residencial", "vendido": true, "viviendas": 35.0, "fecha": "2021-11-07"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362492826625169, 39.4317078202763, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 301, "direccion": "Padre Jaime - Los Cabos,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Near Residencia", "vendido": false, "viviendas": 21.0, "fecha": "2021-11-07"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.215736021687368, 39.6668479980395, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 302, "direccion": "Calle San Rafael, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Promoci\u00f3n San Rafael", "vendido": false, "viviendas": 10.0, "fecha": "2021-11-07"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.212016428655465, 39.6614964832084, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 303, "direccion": "Calle Ruzafa, 49,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Ruzafa 49", "vendido": false, "viviendas": 6.0, "fecha": "2021-11-15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372628005606587, 39.4639833295051, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 304, "direccion": "Calle El Ancla, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Ancora", "vendido": false, "viviendas": NaN, "fecha": "2021-11-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.276641533200915, 39.2795023233844, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 305, "direccion": "Calle del Palleter 52,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Palleter", "vendido": false, "viviendas": 12.0, "fecha": "2021-11-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38766, 39.47099, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 306, "direccion": "Calle Azcarraga,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Azcarraga", "vendido": false, "viviendas": 21.0, "fecha": "2021-11-16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.388955646333127, 39.4745271497611, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 307, "direccion": "Pase de la Pechina, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador del Turia", "vendido": false, "viviendas": 31.0, "fecha": "2021-11-15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399695442292172, 39.4739633816863, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 308, "direccion": "Calle Bolivia S/N,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Dafne", "vendido": false, "viviendas": 75.0, "fecha": "2021-11-15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.400379888163857, 39.4569469218117, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 309, "direccion": "Avenida Jose Roca Coll Pianista, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Llobet", "vendido": false, "viviendas": 38.0, "fecha": "2021-11-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399292276928661, 39.4591651043554, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 310, "direccion": "Calle Cuenca Tramoyeres , 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Cooperativa de viviendas el Dean", "vendido": false, "viviendas": 16.0, "fecha": "2021-11-17"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.360718721869446, 39.4836624658822, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 311, "direccion": "Avenida Hermanos Maristas, 26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Attikos Quatre Carreres", "vendido": false, "viviendas": 18.0, "fecha": "2021-10-18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362059051320097, 39.4536465084951, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 312, "direccion": "Calle Josep Ballester, 52,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Paseo al Mar", "vendido": false, "viviendas": 25.0, "fecha": "2021-11-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3360622060139, 39.4717160214684, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 313, "direccion": "Calle Ausi\u00e0s March, 28,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio SOMNI", "vendido": false, "viviendas": 15.0, "fecha": "2021-11-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374431077448039, 39.454211293304, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 314, "direccion": "Calle Practicante Vicente Fajardo, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Living Tavernes", "vendido": false, "viviendas": 110.0, "fecha": "2021-11-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.364083575141295, 39.5103045209189, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 315, "direccion": "Avenida de la Constituci\u00f3, 5,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Altamira", "vendido": false, "viviendas": 66.0, "fecha": "2021-11-19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379088330757156, 39.4836460349908, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 316, "direccion": "Calle Dr. Juan Bta. Peset Aleixandre s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "QUART PLAZA II", "vendido": false, "viviendas": 45.0, "fecha": "2021-11-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.436649351909219, 39.4837332643136, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 317, "direccion": "Calle Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio LLUM", "vendido": false, "viviendas": 17.0, "fecha": "2021-11-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377523434316031, 39.4558711414098, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 318, "direccion": "Avenida Ausias March , 20,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO CASA SAIDA SILLA", "vendido": false, "viviendas": 38.0, "fecha": "2021-11-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374748621927258, 39.4547656301097, 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 319, "direccion": "Avenida Blasco Iba\u00f1ez, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO MARE AURA", "vendido": false, "viviendas": 6.0, "fecha": "2021-11-01"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.362850170848139, 39.4778618325949, 0.0]}}]}"}